機場手足諗住攬炒冇人講？

機管局繼突向兩名處理機場運作的資深經理級員工「開刀」後，局方內部今日傳出更多清算消息。據了解機管局高層已加緊清算，近日除要求各部門「捉鬼」交名單，交出8.5當日缺勤名單，亦試圖收集曾有份表態支持及協助8.12及8.13機場集會示威者的員工資料。據了解，清算名單除機管局直屬員工外，機場外判員工也在清算範圍。

據指，周一被炒的兩名經理級人員，傳因拒絕就範決定向管理層「死諫」，向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字。惟機管局管方堅持繼續大清算，據了解，短期內會陸續有機管局及外判職員「收大信封」。目前已有一批員工準備好辭職信，一旦管理層鐵腕清算前線職員，會與同袍「齊上齊落」辭職，消息指，屆時機場極可能「攬炒」，因人手不足而運作癱瘓。

《蘋果》今日較早前報道，被炒的兩名經理級人員為隸屬市場及交通網絡拓展部，主責陸路客運及項目策劃的助理總經理；另一人則是負責一號客運大樓運作的經理。兩人都在機管局任職近20年，而涉事負責客運大樓的經理，更由機場開幕一直工作至今，工作表現過去多次獲嘉許。內容亦有傳指，二人曾發表支持示威者言論，以及曾參與遊行被「篤灰」，結果政府施壓下，雙雙被炒「祭旗」。

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

去機場接機支持佢地

炒人我地個個星期入機場游車河

push

824 定825 機場？

如果真係多人辭職搞到癱瘓，咁就一定要好多個部門同時做 唔係既話一定要佢炒你 等佢賠錢

Push

支持，經濟要支援我第一幫手

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

多謝你地

好偉大

大家都知道，中共只會食住上，今次唔係，下次都會到自己
趁依加仲有 攬炒價值，要快啲做

第一次成功最大功勞係佢哋

一定到！

要幫呀！！

只要你地夠團結 邊個驚d？

幫

搞大佢，搞上國際

攬炒成個香港都唔割蓆

佢哋要攬炒要外人幫一腳先得，講個日子嚟全世界入機場

我哋支持你哋

大嶼山旅行團

我要攬炒！

機場手足有冇啲好建議比下我地

佢老母機管局班高層有冇良知？正一賣港賊

原來有人開左 post

有冇可能我地推波助瀾
眾籌一筆資金 邊個走直接打資助半年人工

齊上齊落
一條心！

支持

成個政府都腐爛晒

一定支持

眾籌幫佢地賠一個月 齊齊即走

機場手足可唔可以講下我地可以做乜支持你地

真 全部人一齊走睇下邊個驚

要炒佢地就一齊攬炒

推
機場呀

炒左啦

據指，周一被炒的兩名經理級人員，傳因拒絕就範決定向管理層「死諫」，向上級提交的部門「清算名單」中，只交上自己的名字。

好型

721 811
不割蓆 不分化

機場罷工真係...
飛機走唔到...外國無機用...連鎖反應...
全世界關注

機場 空服巴絲真心勁
8/5多謝你地肯企出黎

支持你地

機場機場

推

攬炒

同國泰ceo一樣真男人

機管局班老臣子經理, 全部都係啟德跟去
以前全部係公務員, 但因為機管局所以食哂肥雞餐過去
呢家炒人真係痴撚線, 同炒公務員冇分別

航空業冇工會支持？
可以因爲政見打壓？

機場開幕功臣都夠膽炒
證明清算既勢力有幾強大
香港人唔輸得呀

一出信，和理非同勇武一齊入去聲援

以為自己係公務員過檔去 AA, 冇人郁到佢
本身其實真係郁佢地唔到

824 入機場！

支持，今日被清算嘅唔係你，但你難保下一個唔係你，忍心自己嘅自由被白色恐怖扼殺？每個行業，每個香港人都要一齊保護自己人！

一齊攬炒

情況同之前九鐵職員係公務員一樣

攬炒啦唔撚驚，經濟好乜撚得益都無，點解要驚經濟差呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay架喇

有guts

G持航空手足

AA自己攬炒機場

btw, 機場手足尤其ATC既, 謹致上最高崇敬

不割蓆

有種炒晒全香港打工仔，搵蝗蟲外勞做撚晒佢

屌你 機管局

推 要支持

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

可唔可以爭氣一次

支持政府既 你可以確保以後幾十年 共產黨唔會有一項政策影響到你或者你既仔女？到時先反抗 就太遲架啦

半年呀 一個月佢地唔夠決斷 半年有良心既一定唔會諗其他野

真係炒入即入

半年眾籌比你賠即走, ATC 無人你飛條毛啦

up

攬炒 > 絕處逢生

拿 你地真係攬炒既講聲先 我地call馬一齊入曬去機場遊車河 大家一齊炒
你地並唔孤單嫁

幫推

所以話 團結就唔驚
特別係罷工罷課

罷多次工

推 半年

邊撚個炒人，供佢出黎

齊上齊落 有義氣

齊上齊落

824

手足

機場巴絲都敢一齊辭職
塞路is not impossible

勇者

所有機構/組織/部門都淪為政治工具

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

機場巴絲只要發起我地全體入去聲援
等緊再入機場好耐

推呀
機場手足你們不孤單！

824, 入機場

機場巴絲牽頭啦

塞塞塞 唔入

機場巴絲們記住，攬炒前同我哋講聲，等我們一齊入嚟機場癱瘓，玩撚大佢！

屌 全部一齊罷工啦 共匪真係痴撚線

要點做？開記者會講行動唔該

係時候入機場涼冷氣

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

下。要賠返錢比人喎！
一個月病幾次啦

push 齊上齊落 一個都不能少

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

幫手！

團結

支持接放工

一定會黎幫

Atc係民航署 好似係

機場邊日要幫手

咁鐘意炒, 高層自己落黎做地勤啦

唔死得既話

有義氣

手足
又feel到大師兄 其他師兄弟真係返嚟了
想攬住你哋喊

無限期罷工

825

賠佢老母咩 日日射射到佢炒你咪一樣結果唔洗賠

唔好辭 罷工等佢炒

推
全面配合

pp

大陸人短時間內應該冇得咁明目張膽取代香港人職位！

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

大大力

係大家討論緊機場定觀塘人已經炒左啦
本人收返之前地區先行，機場更加嚴峻
或者可以遊完機場再去觀塘

支持！

日日都罷工

今次真係可以癱瘓到收皮

換血都換唔切

Support

Pish
All or nothing

why not both

個次佢地幫左香港好多

G chi

機場手足

唉屌你老母AA

接機！

其中一個重點係強国經香港轉口其他國家嘅貨物，只要有恆心咁搞，係可以導致全球攬炒。

721811820

仲係唸住做埋D低能野就解決到
咩炒人呀打人呀拉人呀, 發夢啦

好上司

support

偉大好多謝你地

Respect

到時一定要全面進場

推！

8.24 和你塞

極可能 >> 要有好多人遞信先做到喎

8.5嗰日多謝你哋肯罷工 令機管局要cancel一半機多謝你哋

Pish

用清算消息動員塞爆機場啦屌

百二分支持

撐

真係有咁嘅一日,全香港都會去入機場幫手執手尾

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

屌你老母機管局

急推

會唔會益晒啲大陸仔入去做？

幫推
同機場手足齊上齊落

多謝你地，其實真係要齊心

太多戰線
miss咗sorry

tg群見到

機管局開始清算8月5日罷工既人，另外812同813支持同幫助示威者既員工都要清算
管理層要各部門交人名，
但有部門主管最後交左自己個名上去，公司即場炒左一個GM同M。 但機管局仲未肯收手，開始搵其他有份既人出黎收信

已經確認左一名GM同一名M已經離職
若果要清算所有operation staff，機管局前線絕有可能以不夠人手情況下不能運作

另外有一部份員工已準備好辭職信，以表達對公司不滿，並會公開大量機管局不可告人的秘密。
If we burn you burn with us

唔撚駛講！
一炒，即時入去支持
順便全港大罷工！
未見過一個政府可以咁惡！
就同佢玩大佢！

機場情況比相像中嚴重
手足而家好危險,
你地唔係 condom...

睇吓到時邊個驚啲囉

多謝有良心嘅人

可以點支持

多謝機場手足

要去機場

推佢老母 一齊攬炒！！

眾籌支持機場手足預埋我

DLLM大清算兩位巴打付出埋份20年既工

+1

人不罷工，工可罷人。不如一齊做主動。

9月1號

支持 應該點做

respect

多謝你地
大家都要齊上齊落

Respect! 點架！幾時吹大雞去機場呀！人地份工都擺埋上檯喇！

9月2,配合三罷?

機場手足真心respect

支持攬炒
機場幾時要人幾時就去

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

認真 和理飛個幾日 留守過夜既手足不多於60人
所以過夜講下好啦 最好就逐日入啦

我地可以點樣support或者配合佢地?

我地一齊！！！！！！
齊上齊落！！！！！！

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

要快並且大力地錫,
否則佢地有緩衝,
威力會減.

航空業好可憐

和理非完係時候諗下死線
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

機場!

手足無私

咁開始遊車河囉
驚？

612 721 811

齊上齊落!

嘩推

push!

一直支持，係唔知點解機場行動post沉得好快

有咩需要幫手？
要搵傳媒定要人去機場？
利申：非機場手足

係咁清算提出問題既人
攬炒呀!

721 811

有冇話幾時遞信？
遞個日一齊接機？

和你塞！！

g持

推啊！！

我愛機場手足

2/9 全民三罷入機場

respect 手足!!!

24號接機啦喂

大家要俾啲火出黎。
一齊再去機場，其他嘢林鄭都係i dont give a shit

push!!!

推啊

又到入機場既時候啦

真係好對唔住佢地，唔好意思。

2/9 大三罷入機場 大家agger?

推呀 支持攬炒

ching,你個comments copy and paste嘅？

PUSH

必需支持，人多就唔怕清算
唔可能俾同路人死，入機埸入機埸入機埸入機埸

負皮係比機管局高層！

一定要推

加油加油呀

諗諗下,不如唔好三罷住了,
配合週末入機場玩.

對付中國唯一方法就係攬炒，今日割五城，明日割十城！

好多謝佢地

機場罷工+癱瘓機場

希望一定要夠多人攬炒

去機場接佢地放工

罷工！！

香港山友823獅子山《和你拖》

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推 要全世界知

822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行

欣賞

又可以入機場睇戲喇

大搞機場算係尾二手段。。

尊敬

通知晒你，你唔識早一日買機票走先？

我要攬炒

立即普選 否則攬炒

[black][/black]

咪撚咁戇鳩遞辭職信賠錢走人
醒目就日日sick leave 等佢炒你
搵巴絲幫手推

攬炒好波
你要清算嘅就算盡D，有種就全部炒晒佢

唔好賠錢比佢走人
一定玩嘢玩到佢炒你

偉大的香港人情味，情同如手足

必須推

手足，向你致敬。 禮拜六入機場

機場手足加油

光復香港 時代革命

要寄信給Skytrax，降香港機場評級。

係呀改機票係要錢架
但相比起被捕嘅手足，改機票錢算得上係乜野
利申呢兩個月淨係請假去發夢都扣左五位數字糧

聽日去好嗎

機場升級

搞機場

tui

823

你不仁我不義
If we Burn You Burn with us

已經炒左幾個

多謝咁多個默默付出既手足

我哋都要同佢哋齊上齊落，去機場接佢哋

今次真係攬炒

824已經比班ADMIN吹朝早七點收左皮 建議立即推825

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

多謝手足

日日返去柯幾粒鐘屎先做野啦！

你知唔知機管局agm同gm嘅人工係幾多…

七點見

Do you

希望佢地見到有好人支持佢地

炒人用咩理由?
政見不同?

要支援機場手足！

CLS支持

和理非你地識做未？

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

推

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

星期六一齊塞

佢地遞紙，我地入去佔左個機場佢

齊上齊落

好似8月31好啲 因為啲人趕唔到返黎開工開學

去機場lu

以你地為榮！

機場手足不得了！ 入機場支持！

大家都係義士，齊上齊落

支持
搞大佢

咁咪撚讀囉屌你,柒吓柒吓

721

我都覺得同佢地配合 加大力度好

其實唔應該辭職，應該就咁罷工，罷到佢請番比人秋後既人，咁先唔怕慢慢換血換到冇晒手足

就係要剝削你返外國嘅自由啊
你為咗你自己唔洗改機票 咪又係剝削緊我地自由
哩個世界係咁咖喇
人人都自撚私

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

隨時入場支援

交自己個名

屌，機管局先設局陷害我哋，依家又清算

一齊

2大家要入機場聲援佢地

G持

機場嘅手足們

可以點樣支持攬炒？

夾個日子 我地入場啦

我支持機場巴絲

一齊塞撚爆機場

來吧

機管局危機處理= 0

824塞爆佢

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

一定撐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

懇請各位824早啲起身入機場, 支持一下被無理解雇嘅機管局手足, 當日612都係好多人一早到左金鐘, 點解唔可以將果份氣力去大大力錫港共嘅春袋? 求求大家824和你塞

連登仔講就叻
依家唔同界別都比人清算緊
仲掛住睇madam個波

有錢去外國讀書 無錢改機票
咪撚讀囉

go

一定要再搞

機場呀 DLLM

通知聲， 幾時辭就即刻仆入去接機

機場手足我愛你們

係
今次我相信大家都感覺到中共越踩越埋 完全試緊全香港人低線

入機場

希望機場手足幫手

推啊！！！！！！！！！！！！！！！！

推啊！！！！！！

推呀！揸實政府個春袋

好難 太大舊錢
當一千人 半年每年十二萬 講緊 一億二千萬

自推

Push!

多謝

搞笑咩大佬，籌到幾千萬去賣報紙廣告打飛機，但居然籌唔到錢幫受逼害嘅義民們？

823人鏈

幾百萬乍

機場手足 支持你地

入機場搵我地玩

一齊黎一齊走

唔想手足攪炒😭😭

要攪炒都係個仆街政府

機場

推 824 見

成也機場

pishh

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

其實國泰，機管局咁撚鐘意清算，咁咪大家一齊罷工，玩大佢。咁鐘意炒人，我地就不停罷工，全撚部唔返 ，睇你請到幾多人

十卜

lish

係咪824

人夠多入去機場班機場手足咪唔洗無左份工

推呀

星期六，撐機場手足，
我要睇清明上河圖

攬炒囉

會唔會即刻調左支那人黎backup ga? Diu.

要推呀

義士保重

一齊入機場撐手足

機管手足都唔可以放棄呀

撐機場員工

24

7點絕對唔係流量高峰，返工就係，機場一般係3天 早，中，晚班，係24小時運作

機會已經被創造出來了

機場手足，你們不孤單，香港人，齊上齊落

支持佢地 配合佢地一齊坦渙機場

推，機票好嘢

推723

7點好早咩？
星期六訓少啲好辛苦咩？

手足冇左隻眼呀！
手足爆頭爆牙骨折呀！
手足坐48仲要被不人道對待呀！
手足冇左10年呀！

出黎啦！

有一千人咁多？
真係唔熟

機管局係政府全資擁有
所以政府想點就點

不過唔知真係有幾多人辭職，如果夠多真係可以帶返起個運動！！

員工人數1900人
起碼走四分一至一半先有用
當一千先

處處都有好心人支援，希望兩位手足頂住，東家唔打打西家

叫職員一齊等8.24 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你地真係攬炒,手足們實入去撐場支持

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

香港人供樓供仔女讀書供老豆老母..你話呢

絕對支持，推

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

多謝你地，加油

呢種攬炒方法連受阻嘅外國遊客都冇得屌

但係依個數係成個機管局
事實只要空管果班走就搞掂 85一個例子

屌

要做一定要一齊做憑咩要佢地犧牲
保安部 財政部 it狗 管制部 行政部 人事部 全部一齊

先篤灰, 老屈篤走d藍先

睇

肅清警隊

推呀！

好齊心 好大勇氣

大不了唔撚撈
有手有腳唔使比政府挾住個春袋

我一直都提議緊半年糧 唔係想犧牲佢地
而係推動佢地實行 用最少既付出達成最大既結果
兩次眾籌我都出左1k
一次港幣 一次美金 唔係9up

咪玩啦, 機場大把前線工種都係基層人士, 好多都係出面搵唔到相應人工工作, 但機場長期缺人先入去做

大部份都唔會咁同你攬炒, 但少數人做, 只係會比人名正言順炒, 再請返D 藍底人士入去做

遊行完入機場

攬炒呀 屌你老味

升級！

你貼埋你個post條link啦

推！！

攪炒佢

但係管制個班 佢唔做機管就要轉行 佢既專業只可以做機管
相反 其他保安 安全 it 財政 人事 東家唔打打西家

機鐵月台默站
巴士上車唔落車
東涌自駕遊

推呀 一齊攬炒

搞緊罷課
可唔可以幫手推
----
［關於罷課］老師入黎唔該!!!!!!!

機鐵月台默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

支持
香港人誓不低頭！！！

所以更加要幫空管果班唔係咩

講就易囉 你睇下813 814同812個人數相比？

一齊去離境大堂送你機

一齊塞！一齊塞！

攬炒第一步。一齊入機場撐佢地

逼缐要加埋aa管理層

支持各位手足

入機場 入機場!!!

幫手推啦

Respect
今次搞得航空業 下次就可能輪到你個行業
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

擺工啦，唔好辭職

唔可以當機場班手足做condom

唔好當人CONDOM
ASSEMBLE!!!!!!!!!!

黎黎黎 大嶼山旅行團上線喇

有冇英文文宣？

屌
P牌仔無得比like

唯有幫推！
大大力PUSH!

冇晒日程啦
仲邊有人記得824和你塞

攬炒啦屌
我真心忍夠呢個仆街政府啦
我死都要搵佢地陪葬啊！！

呢啲就係仆街政權回應

只要你抗議，政權唔會比你生存

只要你唔同意政權既做法，政權唔會比你生存

加油

機管局區區經理就要辭職，特區政府搞到香港咁就繼續為市民服務

姐係搞唔到你就支持 搞到你就屌人？咁你同啲中立撚每邊各打五十大板然後話抗爭還抗爭唔好搞到人就得有咩分別？anyways希望果日你班機cancel

感情你的意見

好 上黎講野
必定到場支持

機場手足
又要入機場嘆冷氣啦大家

推機場攬炒

又要抗爭又要唔阻人，大家係自己屋企默站示威就最好

好勁！

支持！

多謝你哋為香港做咁多嘢

中國人最唔識團結
只要我地團結佢就最怕

咁手足要幫下手WOR

幾時入機場 快比日期

5大訴求 缺一不可
定死線 玩大佢

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

攬炒最強
機管手足

好！

咁多空缺又大把藉口輸入“專才”，又比人換血

推!!

撐手足有行動出聲

唔好等佢再炒先行動啦
而加已經炒左2個中高層喇

到時佢地遞信，一齊入去接佢地

一齊走

機場春袋明顯世際回響更大，又夠和理非吸引到更多人
重點係人多就做到而且人多就安全

已經無得再等

824早D起身啦

屌你老母
24號見

機場手足慘變condom
冇人理機場喇

有心人唔俾機場post 上水

眾籌

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

改機票個少少錢都唔捨得出
好話去外國讀書

咪係，齊心d，連續5日癱佢老母，我唔信一個訴求都達成唔到

一句講晒 9月1 入機場

點睇

支持攬炒

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

呢個唔支持唔得

召喚文宣組！！！

824 機場觀塘 2箭齊發

有！ 無可否認佢地攬炒嘅力量大過我地
會支持 頂唔順嘅出聲 錢銀事少 香港事大

入po幫手推/幫手share

錯左時間

日日去機場聲援機場員工

一句講晒 9月1 入機場

一齊quit
佢無人一定要請番你 到時獅子開大口

話定比我地知 我地會安排手足入機場拍手支持你地一齊對抗白色恐怖!!!

國泰員工真係好撚齊心，決定全民跟大隊一炒就一齊辭

提早預告每星期機場壓力測試，香港人可預先安排或改期，減少對一般市民的影響，又可俾壓力政府

等緊攬炒機場

癱佢老母

推!

手足加油，齊上齊落

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

攬炒入機場

又有人搏大霧眾籌 大家小心咪受騙

好多都係由啟德一直做過去

其實好難，如果連續幾日

我都要攬炒
823見

唔好辭職但係唔撚做嘢

你辭職要賠錢

你返工唔撚做嘢佢炒你佢要賠錢

你要攬炒齊上齊落都係報仇啫，梗係利潤最大化

錢照收唔撚做

點解星期六可以全日塞機場
搞觀塘遊行分散哂注意力 又和理非收場
係咪有人想帶風

唔好咁講
各有各做

我愛你地

機場高層收風 佔領機場3日香港就會跪低

支持 要唔要成立基金支援佢地

平行慢駛

仲有大把工 驚你老母閪

adore to 機場攬炒手足

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

唔知，你知就講黎聽下

攬炒！

可以點支持機場手足？

824 7 am 機場

團結就是力量，一齊攬炒

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推呀推

香港人大撚把錢
我地出糧比你

支持 多謝你哋

推
和你塞

支持
去機場睇戲先

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

如果手足決定左日子，話比我地知

pish

"支持，今日被清算嘅唔係你，但你難保下一個唔係你，忍心自己嘅自由被白色恐怖扼殺？每個行業，每個香港人都要一齊保護自己人！"

［突發］

新界北某巴士全車都係 機場地勤服務既應徵廣告

唔知大家記唔記得，818係有地勤罷過工的

是否吻合清算潮一說........

到時aa死撚硬

岩啊！要推！

824早上 91 FULL DAY

其實機管局都做到好盡，第一次集會係由得大家可以坐到去接近禁區位置，同國泰近似，未到爆鑊都唔會表態。

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

早d 請辭， 唔好俾佢地做好準備

好勁呀你地

yes,塞死佢

Tui

準備再入機場

職場勇武

If we burn, you burn with us

光復香港

攪炒義士

機場大罷工啦， 仲諗

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

G持 823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

去旅行
送機接機表示禮貌

..

職工盟做野未

春袋痕了
係時候再去拗拗佢

推呀屌

去機場睇下有咩平機票先

To 國泰 & 機管局員工

你哋只有兩條路

1 集體罷工

2 集體請辭

行動啦 雖然唔知可以做咩

—————823 23:59死線————

721811

要keep住推
佢地犠牲好大
唔可以浪費佢地既付出

如果逢weekend?

越炒越多人

d 圖可唔可以唔好同噤密呀，
攪到個 post 好難睇呀，
又唔想 block 你，唔好貼到噤密啦

有冇has手足可以講下

香港就係冇強大嘅工會 組織唔到同行 唔夠齊心
否則公司/政府一敢政治打壓 工會就可以叫人發動大罷工 集體請辭
咁樣政府就唔敢隨便打壓
好想好想香港各行各業齊心一次 有同行被炒就集團辭職
航空界 法律界 會計界 教育界 社工員 全部齊上齊落

P

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

會不會留一條路比老人家及孕婦？